<MiscellaneousData>
	
	<Countries>
		<country>
			<id>1</id>
			<name>Canada</name>
		</country>
		
		<country>
			<id>2</id>
			<name>Japan</name>
		</country>
		
		<country>
			<id>3</id>
			<name>United States</name>
		</country>
		
		<country>
			<id>4</id>
			<name>St Vincent and Grenadines</name>
		</country>
		
		<country>
			<id>5</id>
			<name>Fifth</name>
		</country>
		
		<country>
			<id>6</id>
			<name>etc</name>
		</country>
	</Countries>
	
	<Texts>
		<aboutFillColors>
			<![CDATA[ 
			THIS IS SAMPLE TEXT 		
			<br /><br />
			Fill Colors is an invitation to designers and developers to show their Flex skins. It is also an invitation to take Flex skinning to the next level. 
			We expect you to push the limits of Flex skinning and to test your own skills while creating your design.
			<br /><br />
			Aenean viverra, lorem nec malesuada ullamcorper, ligula lacus sollicitudin nisi, non egestas tellus sem vel eros.
			 Aliquam at ipsum. Proin pulvinar sapien nec ligula. Sed nec tellus blandit quam sagittis condimentum. Nullam ut felis ut pede dictum aliquam. Nulla facilisi. 
			 Nulla eu arcu nec felis ultrices vulputate. Donec pulvinar iaculis pede. Donec egestas dolor elementum diam. Vestibulum aliquam, quam vitae hendrerit pretium, 
			 nulla sem consectetuer lorem, eget scelerisque erat neque non nibh. Fusce convallis. Mauris tincidunt turpis eget leo.
			  Suspendisse hendrerit lacinia massa. Pellentesque eu tortor. 
			 Duis tincidunt. Morbi hendrerit, turpis a ultrices gravida, felis purus auctor tellus, sit amet eleifend pede diam in velit. Donec molestie. Nullam pede metus, nonummy a, pellentesque 
			 vitae, sollicitudin sit amet, urna. Pellentesque at mauris. Fusce tempor.
			 <br /><br />
			Class aptent taciti sociosqu ad litora torquent per conubia nostra, per inceptos hymenaeos. Donec metus. Donec ligula erat, tincidunt nec, ornare nec, egestas in, neque. Ut risus mi,
			 luctus id, pulvinar quis, pellentesque at, nisi. Pellentesque dapibus nisl aliquam est. 
			 Cras commodo, diam porta rhoncus vehicula, urna mauris pretium mauris, et dapibus urna ipsum eget mauris.
			  Mauris luctus viverra massa. Mauris vehicula sodales lorem. Ut quis felis. Fusce scelerisque, velit convallis viverra vehicula, magna dui ultricies augue, 
			  sit amet elementum arcu orci vitae justo. Phasellus mollis, sem tempus gravida ultrices, dui neque condimentum pede, vel porta justo diam molestie elit.
			]]>
		</aboutFillColors>
		
	</Texts>
</MiscellaneousData>